自從鍾意咗你 發現好似已經失去咗原來嘅我

自己一廂情願
根本唔值得
點解要搞到自己咁辛苦
強迫自己成為人哋心目中嘅標準
過得完全唔開心
最搞笑係人哋完全唔care你
真係好白痴
究竟點樣先可以唔鍾意你呀

鍾意第二個

沒有一段關係值得遍體鱗傷

快d退役

追到一個點你發現係完全徒鳩氣
你就會放棄